比自己老豆炒左。周遊列國緊。你問我答。

比自己老豆炒左。放半年大假，周遊列國緊。目前去左德法意英荷比匈奧美加墨，有乜想問都得，自爆唔講

冇興趣

唔想知

冇興趣想知

問你老母個臭閪啦問

想問你借d錢洗下

點解你咁撚廢？

你老豆炒左你 咁你仲係咪使緊老豆錢？

sorry lor
btw你又做緊盛行？

覺得有人想知？
收皮啦

冇，都係得閒上黎fing下時間遮，你吾想知未下一頁lo

順便問埋你老母個臭閪

十個借我錢真系十個都吾還dnlm，個個都搵我笨

下面再覆樓主全部都係賤種狗 多謝合作！

浩南哥你又因咩解救甘厭世呢

所以你老竇炒你囉. 都唔撚識finance同business.

我係佢我都會炒鳩你加無賠償

有冇IG?

你系我你會吾會系度自爆？

一世人兩父子，佢一定會再比機會我既

d留言好撚酸

請唔請人啊

呢度周不時都有你問我答，但呢個第一個回覆就話唔想知。見到人話俾老豆炒，跟住踩多腳

點解俾老豆炒？

首先，吾你老母。
第二，fing乜春？

連登真系一d溫暖都冇憎人富貴嫌人貧

我比人炒鳩左啊，點請你啊，你伊家系未笑鳩我先 去完今次旅行返香港都吾知點面對我老豆

你老豆買左樓俾你未

放心啦 佢d家鏟最後都係你 你生性返少少的話

伊幾年系公司我負責既project冇一次落標系掂既，我老豆慶到火屎甘，叫我乜撚柒鳩公司d野都吾好再掂，伊期吾撚好比佢見到我甘喎

你明未得lor屌，比我知道你系我間公司既工友，我真系大巴大巴甘刮落你度

有落我名lor，甘算吾算

算啦，玩埋伊幾個月先再林

其實你不如試下去competitors 公司由低做起。學習下啦！自己公司根本好難學嘢，因為冇人敢教或話你。

睇樓豬寫野就唔怪得俾老豆炒

又有咩問題

查實我最吾撚明系公司上撚曬軌道，我老豆仲甘著緊個幾支標做乜春遮

吾你老母閪 系你老母閪咩？字都未撚識打

Traction! 每一間公司不論大小，業績一定要向上。呢點作為老闆係一定要堅持既。

而且如果你係付責果個，真係唔知點說服其他同事。自己個仔都做唔好，點樣叫同事們用心為公司奮鬥？

首先，工你老母友咩係咪妄想症？

第二，你唔識尊重啲員工以為自己係老闆個仔就好威威？如果我係你老豆間公司既員工，你敢掂我一下，我實打撚到你條敗家仔入廠。

第三，你老豆間公司就你老豆間公司，講乜“我間公司“人唔笑狗都吠啦

廢柴食屎敗家仔

字都唔識寫 炒你不特至 斷絕父子關係添呀

大家唔好再鬧佢啦其實樓主係孤兒仔嚟
冇人冇物冇體驗過溫暖先上嚟連登作故仔呃下人呃下自己
其他佢都好慘架你地唔好連孤兒仔都蝦啦

岩呀，憎你老豆富順便憎埋憎貧姐

其實你條柒頭ff 到咁係為d 乜？

關你撚事

樓主傻撚左？ 係班窮撚面前 又話自己有家族生意 有周遊列國

叫呢班死賤種 情何以堪？

屌你！其實你係咪幣少爺？

老豆打仔 因住比雷劈啊

sugar daddy 做乜炒你

你岩既放完大假真系要好好林之後點做好

天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身⋯我吾系吾尊重我d員工，系我覺得你太寸太on9先想擒柒你遮地盤佬，我系公司不知同d員工幾玩得埋

睇d又吾睇d，陰鳩公睇埋後面d post啦on9仔，抵你成世系連登既油頭毒撚我衰極都仲有d父幹，有間公司，有車有樓，想放假周遊列國就周遊列國。你呢，有咩啊。日日坐系電腦面前打飛機啦食物鏈最底層

睇到想嘔 吾系甘牙全部中晒

你條on9仔開十幾廿萬個post都冇人理笑4人咩咁on9抵你讀大學都冇朋友你條廢柴grad吾grad到都仲未知，就算grad到未又系乞食

得之我幸，失之我命啊巴打。你話我-6都好啦，我本來由孤兒仔變左個衣食無憂既太子爺系我好彩，幸運的確都系實力既一種，不服來辯

講真野又要比你地班油頭毒撚，憎人富貴嫌人貧既廢柴葡萄吾抵得，我重來吾會否定自己既出生，所以先開post出黎，你伊d on9仔就以為貼返d我光明正大post出黎既野就可以攻擊到我笑4人咩我就開得個4個posts，大家中意睇返就睇返，我講既所有野都千真萬確，包括我既身世

我睇下自己廢吾廢得過你啊嘛

本來林住上黎fing下，同大家傾下計甘，啊點知真系有班死賤種下下甘offensive，吾想問吾想知未過主lor，又要系到comment留低浸窮酸味

佢都系一時火遮眼遮，過多排放完大假返去我林佢會叫我返公司幫手既

拿，我吾打牙ga米老屈

仲有冇去過其他地方？

十卜樓豬
連登係一堆死窮撚既聚集地
我地呢d咁有錢既人佢地唔會明

吾你老母 系你老母

吾你老母

下一頁都係你個戇鳩仔開嘅po喎 柒頭

對樓主老豆有性趣多啲

啲5p字睇到我

唔好理班連登仔 我認真問
幾撚時去死

樓主唔識字比人喺庇護工場趕左出嚟

又吾又系 負評上一頁

屌 本來你開po都冇乜嘢
唔知你真心定假膠
但你打啲字真係好撚難明
仲衰過十年前啲mk火星文

可唔可以用正字講吓你老豆做邊行
你又係點樣由孤兒仔變二世祖

其實唔用’吾’同’系’係咪真係咁難？

見到你件柒頭嬲撚到跳跳扎咁就好笑
你而家嘅生活係你講到嘅咁好就唔會因爲人地提到你係個孤兒仔就起哂鋼咁啦傻閪
不嬲唔歧視孤兒仔不過你呢件冇爺生冇乸教嘅死剩種係慘啲架喇
又冇家教字又唔識多隻咪攞人地嘅嘢打飛機囉
人地嘅錢人地嘅公司佢地可憐你個孤兒仔咋你所有嘢都真乞返嚟架咋真係當左自己太子啊？
咁你有咩啊
冇啊你連老豆老母都冇啊乞兒孤兒仔

如果我係你，見不對 況 早就刪post

利申：好過比人屌老母

呢個post勁好笑

臭雞撐飯蓋

首先，吾你老母系你老母字都未撚識打就收皮啦

第二，寸你就好基本姐，改個名又當我真係做地盤 你有冇咁幼稚啊

第三，竟然有員工會理你呢啲又敗家又弱智既人，咪吹咁大啦

人唔笑狗都吠

究竟樓主有幾on9先會不斷咁開呢d post

到底樓主生活有幾慘要係連燈開post自己ff h

我本身係一位義工，而家係樓主隔離
位置係青山精神病院
聽姑娘講話原來佢一直恨做李嘉誠個仔
恨到痴左
佢屋企85歲靠執紙皮維生既老豆老母忍痛送佢入黎
每日自由活動得35分鐘
其餘時間要固定係床上面
痾屎痾尿都要用尿片
每日10:00~15:00可以除頭笠眼罩
唯一娛樂就係上網扮富二代
好慘好可憐，大家笑少D

第三，點解係叫人下一頁唔係上一頁

青山是你家呀樓主

明顯佢係弱智

Sugar daddy?

樓主真係好撚戇鳩

咪撚打5p字啦屌你老母
連登就係因為樓主呢種人搞到低曬

知唔知點解啲人搵你笨 因為你笨

你估啲員工真係想理佢咩 鬼叫佢係老細個仔咩

1樓

the day after ur death

going back soon

building/construction
by accident
adopted when I was still a baby

Habits rooted in blood

I own what my father owns
Jealous?

thanks for the kind reminder

just to kill time lol

完全封鎖

better than most of you guys here I guess？

包括我嗎

Jesus Christ funniest man ever

Up to you my fd, you have your own choices

or yours？

.

Probably too on9 to share my life with these uneducated trash. Worst decision made in my life

Correct attitude don’t just fucking leave those cursing comments and drive yourself mad

Tbh not dope with Chinese at all
Sorry guys for using those words

Probably becoz of my kindness

旅行相呢？

好堅強好正面
仲可以笑看人生

Avenue des Champs-Élysées
Arc de Triomphe at the end of the ave.

我唔信呀
影下樓影下糧單影下車影下錶睇下先啦 想睇下你幾有料

Galerie des Glaces in Château de Versailles
most beautiful palace ever in the world

Went there in Jan

d錢邊道黎

I bear no duties to prove my wealth, my everything to you little nothing lol. Your tricks ain’t working

red-light district in Amshad a good time there

You not having a brilliant life as I do anyway
You probably one of those little shit living in shamshuipo and your mom gets raped by south asian trash every fucking single day

咁就收爹啦 垃圾

樓主無視我

It’s my post, my place dude. It’s you should really shut your motherfucking mouth. Go and lick your mother’s smelly pussy, little shit

Oh sorry bro. Introduce yourself more to me first maybe

Your place??? 樓主好樣衰 見你咁想証明自己
比機會你又唔證明 夠18歲味？

ATM

比自已老豆嫌棄既brilliant life
做親咩都出錯趕走客人既brilliant life
無親生老豆老母既brilliant life
有幾多錢都換唔到既親情、父母既愛阿陰公
「You not having a brilliant life as I do anyway」當然唔撚要啦
我唔有錢，但雙親好愛我，成長路上一路陪我
似你咩？有爺生無乸教既brilliant life

衰咩事比老豆炒？

Dude do some homework man if you’re interested

How many fucking times do I need to tell you dumb-ass? I have no interests to show you piece of shit anything of my private info. Your recognition does me no good anyway btw old enough to bang your mom

Not jealous
有咁多錢 我都睇唔出你開心
你連朋友 親生父母都冇
連你依家老豆都唔撚理你
生意又唔撚識做
你識啲乜？垃圾

Sounds angry huh?

睇你打英文好尷尬 柒到唔敢睇
用多d google translate先

Support 師兄good luck 👍
我報緊外國讀master 師兄有冇可能贊助下 😄

屌你老母咩成個post又吾又系
咁撚大個人連中文都唔撚柒閪識寫抵你比老豆炒啦
叫你老豆幫埋你報間小學讀番六年先啦撚樣

唔會啦
上連登勿認真
你咁慘孤兒仔點會同你計較

佢又唔係佢而家老豆親生
一陣佢呢個老豆死果時將身家捐出去就好笑

弱智仔

money can’t buy happiness
But it helps me get rid of tough life that you guys suffering in Hong Kong

So far邊個國家既經歷你覺得最深刻，或者有啲咩學到野既可以分享下

Uneducated trash like you would definitely feel like that lolcoz you don’t even know how to read, how to speak in English

Btw wish your cat good luck

Major?

Good

Thanks for your kind reminder

International relations

我炒右埋你老母呀